[煲湯哲學] 煲西洋菜紅蘿蔔豬骨, d紅蘿蔔湯渣入口超甜……

咁問題就嚟, 紅蘿蔔煲完2, 3粒鐘之後入口都超甜, 咁究竟係d紅蘿蔔原本就超超超甜, 煲唔晒d甜味出嚟, 定係紅蘿蔔吸收晒其他材料嘅甜味先變得咁甜？

你咪試下淨係用水煮紅蘿蔔囉 咁撚蠢嘅你

磁通量改變

蜜棗
完